Documento gerado sob autenticação Nº QCJ.465.633.7JI, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10869                  de  05/12/2019
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, JOÃO PAULO BIZARRO LOPES, em virtude de habilitação em Concurso
Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 87/2019 de 18 de Novembro de 2019, homologado em 19 de
novembro de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei
12.772,  de 28 de dezembro de 2012,  com redação dada pela Lei  12.863,  de 24 de setembro de 2013,
publicada  no  Diário  Oficial  da  União  de  25  de  setembro  de  2013,  para  o  cargo  de  PROFESSOR  DO
MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor
Adjunto A, Nível I,  do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação
Exclusiva), junto ao Departamento de Química Orgânica do Instituto de Química, em vaga decorrente de
falecimento do Professor Valter Stefani, código nº 273705, ocorrida em 19 de Janeiro de 2019, conforme
Portaria nº. 1135/2019 de 1 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 4 de fevereiro de
2019. Processo nº. 23078.509538/2019-03.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
